如果全部人去銀行 禁曬d錢出黎 癱唔癱瘓到銀行呢

當103萬人
每人每日禁曬提款上限ge錢出黎
當上限係1萬
d銀行一日都無10億幾 實濟提
有無得冧

ATM既話無用，一人一萬好快部機就無錢

要擠提效果一定要入分行，櫃檯攞錢無限制

淨係石仔今日晏晝已經間接拎走100億